我老細聽日結婚擺酒

佢係黃絲
好氣餒
仆街狗鐵

佢話核彈都唔割
上嚟飲杯

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

幾句講哂
831宗教集會 港島見
901 1點鐘 機場見
92大三罷

記住啊 我地只係幫機管局做交通壓力測試

901 機場 Channel

901 機場 公海

901 機場 宣傳

三罷 Channel

地址

有冇芝士龍蝦伊麵食

核心地帶
我覺得所有真香港新人都係百感交集

有掛